同女朋友一齊訓覺係最幸福嘅事

開大冷氣 cum被攬住訓
錫啖女朋友額頭講goodnight

佢訓係隔離
好凍
好想佢攬住
一齊入睡

你個名

拉佢隻過黎

今晚繼續攬實女朋友訓

我男朋友已經唔想同我訓喇 寧自己訓

點解會咁

好攰 1230訓

隻手我㗎

唔覺囉 個臭西搶我d被

買多張

平時去佢屋企都同佢訓
大前晚佢訓唔著 最尾佢係廳訓
第日趕左我走

好想有人錫我額頭講good night

Agger

有女朋友已經好幸福

韓劇嗎

你唔通係我

初初一齊住實會咁

咁就更加喇

訓訓下攬實

遲早佢就同其他仔訓

手指好短

佢話要私人空間 明明一開始拍拖成日要我陪佢訓

扑完野一齊訓教係最幸福

那有女 又係到Ff

咩呀 遮住左

我有兩個女朋友喇

好正

一個叫左手 一個叫右手

長住嘅話
又放屁又嘈
凍少少就扯撚哂你張被
有能力買大啲間屋，最好根本係分房訓
間中一兩晚一齊訓先正

扑完野再訓
訓醒再扑
..

其實寢取係我最鐘意
訓訓下 搞到佢醒
再搞到佢主動騎上黎 要.....食腸報復我

買兩張被
想俾女朋友坐面放臭屁

係咪點都會悶

咩事習慣左都會悶ga la

間唔中一齊沖涼先正

趁佢訓緊奶佢個閪

正啊

寢取係咁解咩

有5條手臂比左負皮

如果另一半訓覺有鼻"寒", 大家點睇

試過俾女友鼻雷一晚嘈醒幾次

唉

㩒佢個鼻

我男朋友寧願攬住公仔都唔攬住我訓

我條女訓覺成日打功夫
成夜批我爭

最後我拖住佢隻手訓 一天光哂

m男

乜你有女朋友架咩

試下入佢中路

你好

左右手

仲記唔記得水水

諗左陣先記得

我明你呢種感受, 無扑嘢, 純粹講句早抖, 之後熄燈攬住瞓, 已經覺得好滿足了

唔好呃自己啦，Goodnight Kiss 即係打丁，左定右手呀？

平淡已經係幸福

傷 心 ！

我女朋友唔比我攬
話我好熱

開冷氣

乖啦唔好喊

試過訓訓下忽佢含醒，之後順手扑埋

正

你咁咸濕

一睇就知樓主係A0毒撚

我都有試過
起身問佢係咪錫過我一次
佢話其實錫過好多次
不過我訓到豬咁唔知

唔知係咪習慣左一個人訓
一齊訓個陣會訓唔到，周身唔自在

agger 話就話瞓教，
大家側埋一邊瞓，條仔隻手唔聽話就開始玩對 吹耳仔
之後就 諗返起都覺得sweet

不過已成過去

等我幫你搵返種感覺

手指甲咁撚長仲話有女朋友一齊訓

邊有喎

斷正仲唔認

無女朋友的路過……

呢排有咩做

你行錯路

做廢青

冇大志

咁你呢

扑野呢？

返學

你有咩

濕吻？

切J

我好想比男朋友攬住訓

我可以扮住先～

切你

唉 屌你老母

屌你地真係on9
到你真係日日同會訓 就知自己一個訓有幾幸福

哪有女 你老母

屌你真係on9
到你真係日日自己一個訓 就知同佢訓有幾幸福

好掛住男朋友個心口 訓係佢心口然後比佢攬實 聽到少少心跳聲 好幸福啊

傷心

屌 我以為你劣緊鳩

剩係試過喺夢入面同女朋友瞓覺

好想渣住女朋友個波訓

你有長腳仲咁貪心

好掛住女朋友...可惜唔係香港

好掛住以前

我都想同男朋友攬住訓 但佢打鼻鼾 攬着訓會嘈到我 所以臨訓前攬一攬 之後就會格開啲訓

未訓個時就鍾意攬住，但真係訓我會鍾意自己另埋一邊訓 我唔鍾意吸住佢噴出黎d二氧化碳訓

我女朋友黎

做咩咁傷心

攞條鳩頂住佢訓

好幸福

我男朋友都係

男朋友揸住我對波我先瞓得著

男朋友永遠唔會攬住我訓 唔會錫我額頭 仲會另埋一邊背住我訓

你個樣好7？

佢訓教成日放屁又搶我被又迫我落床
但我都好中意攬賓佢訓

你女朋友好可愛

你男朋友好靚仔

我女朋友訓教會打功夫，冇咁上下內力頂唔順

我愛你，最鐘意同你訓

用較剪腳夾住訓

唔叫靚 但都唔叫柒